（地獄工）有無人做緊幼稚園老師or助教

真係好大壓力囉痴線，工作量又多又成日被d家長屌

d假又少，仲要限住你邊日放假
去過旅行都唔得

呢度真係絲打

想讀
可唔可以講多啲點俾家長屌

幼稚園都大壓力 ?

做其他工點算

依家果啲痴線老母

老老豆豆，幼稚園先大壓力

幼稚園老師可以點升?max 幾錢

行外人係唔知架喇小朋友擦損下都要即刻搵原因同打電話比家長

仲有冇多啲detail 講下

校長有冇陰D陰D逼你地讀degree
唉 講真 我唔想讀
我寧願一世助教 算9數
助教人工低 但workload少 準時閃人

屌 宜家我教幼稚園
唔係讀幼稚園wor
家長又難頂既

Outing 最攰

幼兒園定幼稚園
幼稚園都算係咁 暑假起碼多D假

係呀，一個人顧咁多小朋友少d精神都唔店仲有d百厭星

個女比蚊咬投訴學校

樓主係助教？

類似啦，總之好辛苦

lm學野

個仔讀幼稚園

關平個老師好錫平仔架

你個仔讀邊區

諗住今年入行

教幼稚園都搵緊2 皮